---
title: Maandag 11 December
subtitle: Demotivated
tags: [Studiodag]
date: 2017-12-11
---



Recap moet nog gedaan worden. Ik heb Aidan en Mark die taak gegeven.
Ook al ben ik geen teamcaptain had ik het gevoel dat ik iets moest zeggen.
Want aangezien ons concept helemaal niet gaat werken (app) moeten we in principe weer de Kill your darling doen.
En snel.
Demotivatie was duidelijk te zien in ons groepje en ik wou dit verhelpen door te energizen.
Ik ging samen met Jascha onderzoek doen over wat we kunnen doen om ons concept toch nog mee te nemen maar niet als app.
